
\section{Literatur}

Einschlägige Mailing-Listen abonnieren und Webseiten untersuchen

\noindent http://internet-security.de \\
\noindent http://www.cert.org/ \\
\noindent http://www.ers.ibm.com/ \\
\noindent http://www.ccc.de/ \\
\noindent THE DENIAL OF SERVICE PAGE Linux-Mailinglisten \\
\noindent http://www.diabolo666.com/tools/Tutorial.htm

Monografien gibt es inzwischen auch einige zum Thema ... z.B.:

\noindent Simson Garfinkel, Gene Spafford, {\sl Practical Unix and
Internet Security 2.Edition}, O'Reilly, 2000, ISBN 1-56592-148-8

